<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<resources>
  <string name="wisdom_quant_fund">Количественный трейдинг</string>
  <string name="wisdom_selected_products">Изобранная продукция</string>
  <string name="wisdom_arb_strategy">Стратегия нейтрального арбитража</string>
  <string name="wisdom_progres_stable">Стремление к прогрессу при сохранении стабильности</string>
  <string name="wisdom_stable_low_vol">Низкая волатильность</string>
  <string name="wisdom_30days_apr">Ожидаемая годовая доходность за последние 30 дней</string>
  <string name="wisdom_year_apr">Годовая доходность с начала года</string>
  <string name="wisdom_lock_day">Количество дней не вести операции</string>
  <string name="wisdom_flex">Гибкое погашение и приобретение</string>
  <string name="wisdom_choose_quant_reason">Почему выбирать количественный фонд Wisdomuae?</string>
  <string name="wisdom_quant_reason_1">100% гарантия резервного фонда</string>
  <string name="wisdom_quant_reason_1_desc">Наши 100% резервный фонд проверен через дерево Меркла, вы можете проверить, действительно ли ваши инвестиционные средства находятся в дереве Меркла</string>
  <string name="wisdom_quant_reason_2">Гибкое погашение и приобретение без периода блокировки</string>
  <string name="wisdom_quant_reason_2_desc">Продукция количественного фонда не следует традиционным правилам фонда, наш фонд не имеет периода блокировки, вы можете в любое время погасить и приобрести</string>
  <string name="wisdom_quant_reason_3">Совершенная система контроля рисков</string>
  <string name="wisdom_quant_reason_3_desc">Отслеживание чистой стоимости в реальном времени, обеспечение высокой прозрачности, стратегия реализуется только на нашей платформе, платформа контролирует такие показатели, как подверженность рискам и просадка, чтобы обеспечить полностью нейтральную хеджированную стратегию</string>
  <string name="wisdom_goal_user">Целевая аудитория</string>
  <string name="wisdom_goal_user_1">Любители низких рисков</string>
  <string name="wisdom_goal_user_2">Клиенты с высоким чистым капиталом</string>
  <string name="wisdom_goal_user_3">Инвестиционные клиенты</string>
  <string name="wisdom_largest_retrace">Исторически максимальная просадка</string>
  <string name="wisdom_operration_days">Количество дней работы</string>
  <string name="wisdom_operration_days_desc">%s дней</string>
  <string name="wisdom_day_retrace">Ежедневная просадка в пределах %s</string>
  <string name="wisdom_performance_trends">Динамика результатов</string>
  <string name="wisdom_purchase_method">Для информации о сумме и способе покупки, пожалуйста, свяжитесь с вашим персональным менеджером фонда</string>
  <string name="wisdom_contact_fouder">Связаться с вашим персональным менеджером фонда</string>
  <string name="wisdom_trading_rules">Правила транзакций</string>
  <string name="wisdom_trading_rules_desc">Количественный фонд--это финансовый продукт для управления капиталом, который добивается продвинутой доходности через стратегию нейтрального арбитража. Правило начисления процентов: начисление процентов начинается с момента успешной покупки. Правило покупки: после покупки можно в реальном времени отслеживать прибыль и убытки. Правило погашения: после погашения средства моментально поступают на счет. Продукты количественного фонда можно погашать и приобретать в любое время, без периода блокировки. Сервисный сбор: временно бесплатно. При выходе из позиции менее чем через 48 часов доходы от прибыли не учитываются, в случае убытков расчет производится по фактической чистой стоимости. При выходе из позиции более чем через 48 часов с вас возьмут 30% от прибыли в качестве платы за платформенное управление, в случае убытков расчет производится по фактической чистой стоимости.</string>
  <string name="wisdom_strategy_introduction">Свидения о стратегии</string>
  <string name="wisdom_spot_advantages">Преимущества арбитража между наличными и фючерсами</string>
  <string name="wisdom_spot_advantages_desc">Независимо от того, растет или падает цена на валюту, позиции по наличным и фьючерсам будут компенсировать друг друга, и не будет убытков из-за изменения цен на валюту. Доход от арбитража между наличными и фьючерсами происходит из ставки финансирования, расходы составляют только комиссии за открытие и закрытие позиций, просадка низкая. Во время бычьего рынка ставка финансирования обычно повышается до очень высокого уровня, в этот момент последующее вхождение в рынок сопряжено с рисками. Однако мы можем заработать на ставке финансирования через арбитраж между наличными и фьючерсами.</string>
  <string name="wisdom_contact_funder_method">Для связи с вашим персональным менеджером фонда используйте следующие способы</string>
  <string name="wisdom_call_phone">Позвонить</string>
  <string name="wisdom_copy_email">Скопировать адрес электронной почты</string>
  <string name="wisdom_copy_suc_dup">Скопировано в буфер обмена</string>
  <string name="wisdom_year_rate">Годовая доходность</string>
  <string name="wisdom_net_worth">Чистая стоимость</string>
</resources>
